SMT1月夠期，想轉台

SMT 1月夠期，想轉台
心見中想1010 / 3
要無限
淨Plan or 上台出機都得
留contact
thanks

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie